###Спроектировать REST web-сервис на Java Spring, выполняющий следующие операции:
* Добавление пользователя
* Получение данных пользователя
* Редактирование пользователя
* Удаление пользователя
* Получение списка пользователей с определенной ролью

В web-сервисе должен быть список предустановленных по-умолчанию ролей: Администратор, Разработчик, Пользователь.

Данные пользователя: email(уникальный идентификатор пользователя), пароль(обязательно - если не передан в запросе, то генерится в коде), фамилия(обязательно), имя(обязательно), отчество(если присутствует).

При добавлении и редактировании пользователя предусмотреть возможность передачи набора ролей(ролей может и не быть), которые будут выданы пользователю.

Все перечисленные выше операции выполняются только от имени пользователя с ролью Администратор.

БД требуется спроектировать без использования ORM.

**На выходе ожидается:**

* Набор исходников веб-сервиса, включая файл инициализации БД(схема + предзаполнение)
* Скомпилированное приложение
* Файл readme с инструкцией по запуску(и сборке, если требуется) приложения, описанием протокола сервиса и примерами запросов к сервису